{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029795?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 하이클래스펜션(단체,워크샵)"
    },
    "text": "ハイクラスは以下の様々な施設を提供しています。 - プール:夏季のみオープンし、チューブの空気注入は無料でご利用いただけます。 利用時間は入室時から午後10時までで、水泳帽と水着の着用をお勧めしています。 また、子供の安全事故に注意するようにという案内もあります。 7月1日から8月31日までは冷水プールも無料で提供されます。 夏の温水を利用する場合、100,000ウォンの追加費用が発生し、予約は入室前日にしなければなりません。 利用料はウィンドウズが200,000ウォンで、ギャラリアは25万ウォンです。 - バーベキュー場:屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場を提供し、炭とグリルのセットを提供します。 利用料金は平日なら60,000ウォンで、その他は30,000ウォンです。 利用時間は18:00から21:00までです。 - スクリーンゴルフ場:室内に位置するスクリーンゴルフ場で、最高の時間を過ごすことができます。 冷·暖房設備で快適にゲームを楽しめます。 個人ゴルフ用品はお持ちください。 - カラオケ:個別カラオケがペンション内部に設置されており、無料で利用できます。 利用時間は15:00から24:00までです。 それ以外の時間には利用できません。 - エンターテインメント:ビリヤード台、卓球台、プレイステーションなど、さまざまな趣味生活を楽しめるスペースがあります。 また、無料Wi-Fiも提供されます。 ゲームセンターやカラオケもご利用いただけます。 - フットサル場:各ペンションの庭にフットサル場があり、利用時間は入室時から午後6時までです。 足球ボールは無償で提供され、紛失した場合は賠償しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみオープンし、利用時間は入室時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ウィンドウズの利用料金は200,000ウォンで、ギャラリアの利用料金は25万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールで水泳帽と水着の着用は必須ですか？",
            "answer": "はい、水泳帽と水着の着用をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "冷水プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "冷水プールは7月1日から8月31日まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "冷水プールを利用する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "冷水プールを利用する場合は100,000ウォンの追加費用が発生します。予約は入室前日にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "平日は60,000ウォン、その他は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケはいつ利用できますか？",
            "answer": "カラオケは15:00から24:00まで利用できます。それ以外の時間には利用できません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フットサル場の利用時間は入室時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "フットサル場でサッカーボールは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、サッカーボールは無料で提供されます。ただし、紛失した場合は賠償が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 404
    }
}